有冇人返哩d工？

有冇人做過/宜家喺kkbox/MOOV/joox...哩d公司做？
係咪好少會公開請人架。。。

Jobsdb見到月頭有請kkbox同moov (pccw)
Spotify我估香港應有冇公司
佢官網寫個marketing manager喺新加坡做
但就管理香港同台灣業務

應該

我都見到MOOV,但係請it人

Kkbox都有見到，但係睇黎佢對我cv冇興趣

你係有興趣做streaming music?
還是任何音樂機構都得？
其實上年年中見過華納唱片請人做online marketing
你知華納呢方面宣傳最把炮
所以我估會千揀萬揀
做住其他行業先囉咁..

任何音樂機構都得，本身好想入哩行

我都好想知 好想做joox 見佢近排好撐indie band